咁樣好唔好睇2??

今次再次鼓起勇氣出左旺角買衫

件衫好似大得閒

黑白

藍色都有

呢個我最有信心

身形好求其著都好睇
但點解要zip衫

好7呀

得罪講句 全部老好7

唔zip好睇好多

我着咗衫再着褲之後zip起咗

7

身形唔錯,但著到95塔8

推

（笑）

不如唔好着啦

應該點襯

好gay

衫我覺得無問題
但條短褲好樣衰

最不倫不類

睇下人地著咩跟下風算啦

無風格

組合著法

好好笑

條短打真係冇得頂 可唔可以賣比我

笑死我 懷疑係褲既問題

我都無買 去襯下咋

條褲我覺得幾靚

咁著好似好無個性

是但算啦都無人留意你

我應該都算靚仔架 大概似李克勤

你貼上嚟睇下啦 反正都半自貼咗上嚟

男人要有神秘感

其實唔關點襯事 係因為你買D衫本身就冇個性 同埋件格仔薯到出水

但係cutting岩岩好

覺得係條褲嘅問題
試下大一個碼 好似好緊咁

又要改圖高手貼edc同龍哥個頭係樓主d相到

點著都有浸柒味

腳啊

心口

嘴

上半身太大隻，
但腳又唔夠長，
著長褲會好睇好多

而家似個陀螺

隻腳粗姐 足43吋架